【嚴防走資】傳銀聯卡澳門提款上限遭腰斬 濠賭股大鑊了！

人民幣持續貶值令中國走資壓力激增，為防止資金外流，中央再出新招，大削銀聯卡在澳門的提款上限，令濠賭股勢危。

《南華早報》今日引述消息人士報道指，中國銀聯卡用戶在澳門的每日提款上限將由1萬澳門元削半至5000澳門元，並將於明日起生效以堵截走資。

消息公布後，於美國上市的博彩股重挫，貴賓廳佔比較重的永利澳門（1128），其母公司永利度假村昨晚勁跌11.05%；金沙中國（1928）母公司拉斯維加斯金沙集團股價大瀉12.78%；美高梅中國（2282）母公司美高梅國際酒店集團亦急跌4.34%。

事實上，人民幣上月重挫1.7%，跌幅僅次於去年「8．11新匯改」當月。人行對人民幣「放手任跌」，本應可卸去外匯儲備下挫壓力，但美元走強，其他貨幣儲備和美國國債儲備均貶值，加劇外儲流失，外匯儲備上月便急跌近700億美元，結餘逼近3萬億美元警戒線。

3萬億係外資於係你到嘅保證金，好心唔好攪人地嘅錢

不如唔准㩒錢就算數啦

2萬姐
不過都好撚麻煩喇

Bitcoin同卡走得最勁

咁銀聯卡係香港係咪可以提款？
咁上限又係幾多呢？

根本唔洗係提款機禁錢
d人都on99
大把地方幫你套現啦

佢係香港用個policy係唔俾大陸佬買investment insurance
總之都係一鳩樣啦

要死就同埋党一齊死

有入無出

索性要澳門正苦立冥幣係唯一貨幣咪得

5000蚊去打令起佢3飛都唔夠喇！

大陸外儲，有21500億左右美元係外資錢，依筆錢係唔可以使用。

咁即係淨返10000億美元比佢玩
仲要持續每個月燒700億左右救亡
計一計條數 當佢平均一個月燒500億 即係20個月後玩完